想平養車、平時揸開車嘅買咩區嘅樓/咩樓盤好？

請賜教
車位邊啲平租

村屋 車位免費

寶馬山 貝沙灣 九龍站上蓋
車位超一比一

九龍站住宅車位不足wor
多既只係商場車位

我都想買得起

大埔半山堆舊屋苑 車位都好多

深圳啦 大灣區一小時生活圈

絲打我住緊村屋 唔係原居民
本身層樓包一個車位 喺附近再搵多個
呢頭係有人收爛地停車場租 仲起埋閘
（不過唔係村公所 呢度村公所好廢）
只係你唔泊入去閘內 都冇乜人會收你錢
畢竟大家都冇俾錢買塊地

簡稱陀地

買 屋企人嘅

Thanks

you are welcome

平啲就 新峰花園 大埔寶馬山 大埔花園

其實要睇你返工係邊區
例如住大埔出觀塘做嘢
每朝先塞tolo，然後開源道，巧明街
會磨滅你意志
然後放棄揸車

新田啲屋苑
放兩三部車都唔係問題
重可以係屋到拉條線叉Tesla

一定係豪景花園 性價比全港最高係佢

有d有 有d無
就算有都係幾百蚊

尚豪庭 隨意泊街